今次真係要多謝警察！！！

我有幾個fd困左係poly幾日，已經筋疲力盡
好彩有幾個防暴白警同一個黃練速龍漏夜帶佢地走😭
我好少開po但今次真係好多謝你地幾位前線白警
希望你地會睇到同唔會比自己友篤灰🙏

好人一生平安🙏

咪開post得唔得，下次點帶走

唔好on9 唔好FF 咁多佢地黃

大家唔好推啦

其實好多警察都係靜靜雞黃

等個幾個白警繼續幫手足脫離包圍網

............

唔係sdu救佢走咩

係啊，唔好比其他警察知🤫

咁你開po做乜lol
如果真就靜靜地贏pls

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

我有警察朋友都有風聞過

走左成八百人 , 有數得計 , 當初理大有二千幾人 , 自首被自首有 800 , 4xx 用自己方法走 ,

吹水？白都被黑一早打撚死晒啦。

係真唔係，雖然我個fd唔識分，可能講漏左

拉
樓主唔該del post

一陣又報道講左所有走出既方法都唔好講

屌你靜靜地贏唔得既
拉呀

靜靜地贏啦屌

唉，失策，大家唔好推

救哂先爆出嚟啦屌

Del la 無人想知

係，唔係點起底
前線果堆黎黎去去都係果班，之前都比人放咗更表

..就算係真 講出黎做咩 害死人咩...

到而家你都覺得加密d狗就睇唔到？
你都唔好得去邊

本人唔信全部黑

靜靜地贏唔得嘅

你咪撚戇鳩啦
班死差佬會有黃
全部落地獄既人
捉條閪咩

真 有良心既解放軍比poly仔爬入軍營 再用軍車送走佢地

靜少少啦

屌你而家黃撚曬 拉

乜9都要開po講

講出嚟做乜
之前比人影到兩隻曱甴互鬧已經知班曱甴內鬥
陣間佢哋捉鬼就唔好啦

係唔係個頭鏟青果個

靜靜地嬴唔.....

連仔快del post
害死白警手足

靜靜地唔得，已負皮

算啦 只會比班狗笑我地on9

大家愈推個繼個警察既處境就愈危險啊

冷靜，唔好推！

同意！

唔信

拉

係成日懶好人叫啲伙記訓陣先休息下 留俾佢站崗
點知轉個頭放哂啲手足走

屌你就唔好講出嚟啦咁 不推

白痴樓主

靜雞雞贏唔得?

高招 差啲get唔到

不推文,
真係好撚多豬隊友

公海都通晒天應該今日唔會再見到，全部方法都係得一次機會

冇人想知呀

果幾個好似係守紅磡警區？有fd同佢地傾左幾句

我就係其中一個
真係好多謝佢
當時仲以為咁就比人拘捕左
原來佢係帶我地封鎖線外面放左我地

屌你
爆人地出來

靜靜地贏

dllm篤灰狗

[url]可唔可以唔好爭住做傻仔？[/url]

咪撚洗白 屌你

唔好推啊

拉。。。

唔好推

咩警局就真係唔知啦
不過聽講有一個比較矮

靜靜地贏啦屌你老母

黃左啦屌你

我就唔信啦，仲會有白警咩

屌你講左出黎佢地仲點走

靜啦 又篤灰

說好的靜靜地贏呢..?

一個POST就睇得出回覆堆人既智商係咩程度一樣米養百樣人
點解有D咁醒有D咁蠢 大家都係香港九年教育出尼

多謝 差人叔叔

多謝謝sir🤭

好龍一生平安

神獸出黎啦靜靜雞

做咩爆出黎呀

靜靜地gif.

琴日我都走到

拉!

可信性極低.....點會冒險放犯，太易俾人篤灰...

屌，咪爆喇，拉

樓主快啲求admin刪post la

Plz delete!

靜靜地呀屌你老母

無可能 邊有可能有人私自放犯啊 我地警察連成一氣
如果真係有逃兵 我地一定掉佢落海

樓主你真係好撚on9
講咗好多次無人想知手足點走到

發覺真心好多白警幫我地你睇老豆揾仔就知佢地有幾多白警幫手啦

如果係真既話。你就係豬到冇得再豬既隊友

佢哋扮曬登記 實質佢哋冇mark到任何嘢落去

終於覺醒

傳說中的白警

無人想知

吹到變左真

屌你老母篤灰狗死全家

推咩野呀屌

手足汽油彈可以掉中d警察，等呢班白警扮得似d！

樓主del po

其實你係咪以為自己好撚醒

可唔可以靜啲？

靜...其實有冇諗過呢排咁多屍體發現未必係示威者嚟，你估對咩人最易落手

始終都要感謝仍有前線白警

精精地win得唔得，我呀哥黃警都比你嚇到唔敢再做啦

sor唔記禁不推，自屌

好人一生平安

Del post

咪撚煩啦

靜靜地

del post

喂呀！

唔撚係呱
咁幫左我fd呢班點算....

Onl79 like your name

靜靜地偷走咪算
做乜爆有白警幫手？
以後仲邊有白警敢幫
人哋仲要返警署㗎

有d豬隊友仲要爆埋逃生路線、人數
手足拿拿聲去轉秋冬季旅行！

Good afternoon sir

點解要成日周圍講點走, 有人走
静静地贏唔撚得?
仲有班on9 之前成日post 逃生方法出公海害死人

屌！ 靜靜地贏唔得嘅

你點知的

靜喇

樓主發夢 拉

Del post 啦

手足仲比detail出黎做乜

唔好推呀

開post好弱智
累人累物

屌你老母好奇閪

弱撚智

係咪想害手足

屌你爆出黎做咩，無人想知

好笑過周星馳😌

屌你咩 仲有人係入面架

唔好推呀！

收皮啦警察點會中計

sor真係誤解左樓豬，自屌

145cm 果個？

上次見到佢都好好人，佢話好多時都係迫不得意，會盡幫大家

已深深迷戀佢

都話左靜靜地

del la diu

仆街，你開post累死佢，依家成個屯門差館都知

仆你個街黃撚左啦
咁落力推po搞到佢地今晚做唔到野

btw 兩個都on9

on9仔 靜靜地唔得嘅 下次冇白警救人點算

屌 拉

仆你個街，你咪果條狗咯。

大家都唔明樓主用意

會唔會又係狗仔洗白白po

我就真係唔信，咁多黑警十面埋伏點帶走?

我可以肯定話俾大家知，被帶走係喬裝示威者，係一直潛伏在內報料俾外圍警察，因知道入面人數已非常少，及冇反抗能力，所以就用扮白警方法撤走，大家真係唔好期望會有白警，而且甘願冒冇左幾皮野人工，又隨時會衰被控告而幫你，我肯定絕對冇一個會咁做，因為佢地學歷出去跟車都做唔掂!

有冇牙蛇可以出黎澄清番冇白警

警隊都好多黃絲，警隊都狗咬狗，下次收係心中，唔使多謝啦

推

del po啦 無人想知啊

好玩唔玩 拎呢樣野黎玩

你個傻鳩仲以為自己醒過人

sor,自屌，真係唔知

明眼人都知你9up啦
低質打手
藍絲廢老都覺得你on9
搵鬼信

你地成班真係唔係扮戇鳩
係真戇鳩架喎
你地最撚戇鳩既係以為咁樣有用
有時間有精神幫手文宣
上twitter好撚過啦
屌哂你地老母

屌你老母

豬隊友

擺明喬裝狗。。。

樓主係唔係有病呀

好人一世平安

好on9
小學雞行為

終於做返好事
唔駛死全家了

係，我推薦大家係屋企既打番國際戰線
國際戰線要人

真係多謝白警!

靜少少無人當你死
下次仲點用呢招?屌你老味拉

屌你老母
多得你唔小
去死啦仆街

咪撚FF la
讚好之前會唔會起一起底
或者 念下
救撚到都唔會上嚟開post la
On9

估唔到我地都有豬隊友

Dont PUSH!!!

多謝 但唔好推！！！

靜靜地嬴啦

有冇當過入面手足係兄弟，講左出黎入面嗰班點

唔好推！！！

屌 做乜爆出嚟 講咗好撚多次咪撚爆

收皮啦
淨係畜龍已經係全部痴撚線

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

笑死我 點解你可以咁智障
唔好以為自己智腦就ASSUME人地無腦會信你先得架
好弱智

唔好再推！！！

del pls

Report自己啦

五大訴求，缺一不可

多謝依班白警幫手足逃脫

之前發夢（好耐之前）夢見比個黃防暴搜身，佢搜得勁hea ，隨便拍下身摸下書包面就放走，想拎野出黎方便佢睇，佢都話唔洗啦，收埋快d 走可惜好少呢種差佬，狗就多好多

捉乜撚 我fd就係有白警帶出嚟 呢啲白警真係買少見少 我都好撚驚訝

樓主條5毛 根本無一個唔係黑警

收皮啦

多謝你呀 難得嘅清泉

靜雞雞贏唔得嘅
屌 連仔快撚啲del post啦

真係冇改錯名

其實真假難分

今次真係好多謝你地幾位前線白警

原來真係有白警

靜靜地唔得既

屌最後方法都比你講埋出黎
是咪on9

聽講係新一哥鄧sir落既order 要叫D白警救返手足出黎

我見到有白警射低幾個防暴添啦

屌你靜靜雞啦屌

你係咪智障？發覺好多人都冇腦

千祈唔好爆佢哋嘅資料出嚟

靜靜地贏得唔得
btw, 多謝白警！

樓豬假膠

係呀，強姦學生妹個陣會用condom，唔會好似上次個女仔咁大咗肚
有班更好，扑死咗再上，唔會令學生妹感受到比人強姦個種恐怖多謝佢地，好人一生平安

我fd話係謝振中帶左隊人馬去救左佢地
好想多謝佢

so99y 我唔係好信囉🤷‍♀️🤷‍♀️🤷‍♀️
係咪發夢咋

5ho tui

on9

屌你咪講出黎啦

你fd係咪做咗針呀

拉，靜靜地嬴

屌你做乜爆出黎

仆街拉唔到

靜靜地贏.....

就算係真都唔應該開post，咁做隨時連惟一幾個白警都害死，人地自己都有危險，下次仲放唔放人好？學識靜靜地咁贏未？唔該叫連仔刪post啦！

唔好講阿屌你 我有幾個白警朋友都偷偷地放左幾個走 因為係佢地啲仔女黎

黑警邊有黃

無人想知點走呀

多謝警察

本身黑警入面係黃既已經係少數，佢地係黃都唔敢出聲啦，
仲點可能夾埋送走人。信果個都ON99

咪推呀

警察入面都有好人架

上面就有大把

岩
大家聽一聽金石良言

唔好爆出嚟呀

屌 一陣傳到去微博點算
係度講算 唔好俾人知

振美

唔好推呀
推呀推呀

靜靜地贏唔得？

樓上話冇白警班白痴
如果冇白警 老豆搵仔d料點得返黎?
根本好多料得警察自己人先知

黃絲都有on9

有冇睇無間道? 黑社會有臥底攞料;警察都有白警間諜

保安部亞Sir咁錯蕩呀

再推就前線人人自危啦

樓主on9?

靜D啦，拉

推
白警要繼續幫手

樓主戇撚鳩
唔洗旨意洗白

Del post啦

靜靜地贏唔得既
咪撚推呀屌

屌你老母害死人

我仲有個fd喺入面。。搵佢幫手得唔得
可以就pm我

[member]靜靜話你知 警察有我地啲人[m/ember]

我作故仔咋mon po狗唔好信啊

咪撚爆出嚟啦仆街

，

[member] 唔好講出黎 啲白警仲未救走晒啲人
快del post [member]

想洗底？樓主個ACC咁可疑，我真係唔撚信

屌你打錯字啊
揚晒啦咁，手足同前線白警都要死啦！

靜靜地⋯

仆街！

咁一定㗎啦 人生而不同 唔係我就係你啦

靜靜地啦仲繼續講

負評你，好好反省下。

咪就係！

靜靜地贏..........

想洗白？冇個會係好人

好人好報

咁搞法只要d狗知邊個夜晚單獨去過廁所就搵到二五啦！

自首撚，李局長要親自清算你地呀

靜啦仆街
白警唔易做呀

今日無啦啦咁多post想幫狗洗白? 又話請食糖 又話好禮貌 又話漏夜帶走

你個名....

del post得唔得??
#不推文回覆

呢d post除左打飛機自high
唔知有乜柒用

1121 三罷！

屌你開乜尻po
黃撚曬啦
你叫佢地下次仲點帶人走

我見係飛虎隊衝入去先
靜左一輪跟住偷偷地放左九個人出黎
白警 一世平安

樓主係咪想搞到人地冇左份工

講過幾多次
靜靜地唔得既？

屌樓主係咪on9...

屌你老母 安靜啲得唔得架 好撚醒咩開post?

yes sir

唔好推 真係有

次鳩次人哋走得甩，都要講係點樣走 靜靜雞贏好唔好

為左保周蛇、張蛇、Chris同Dennis一命，大家推呢個

被困理大既人你地聽住！

咪講出黎啦屌

靜啦

今朝走得出黎都係有白警幫手

為左保周蛇、張蛇、Chris同Dennis一命，大家推其他更有用既po，唔好推我呢個po啦

被困理大既人你地聽住！

開埋名想人死咩！

拉啦，屌，講左幾日静静地，識唔識加密架

戇鳩呀好撚多鬼呀

靜靜地贏ok?

玩少陣膠使死咩on9

靜靜地贏..

靜靜雞贏得五得啊 宜家通曬天下次仲點救啊

啲人成日加密咗就乜都講曬出黎
我都有a/c
班popo有a/c有乜咁出奇
又唔係全部都係得毅進學歷

你就是果隻狗

靜靜地贏唔得既？

屌

屌...拉

[member]聽講好似仲有林sir 估唔到散仔grade 都有我地啲人
聽聞2014年後考狗隊 而家終於有用啦
[member/]

無錯，救手足！

(行動post) 1121 元朗恐襲第四個月

仆街, 加撚錯密添
連仔快啲del post 保護白警

為左保周蛇、張蛇、Chris同Dennis一命，大家推其他更有用既po，唔好推我呢個po啦

[思維實驗]: 黑警臥底扮示威者無差別攻擊市民

屌 做乜講出黎
雖然個個都知老豆搵仔有好多警察篤灰
但唔洗咁大聲講出黎架

其實香港人始終香港人

真心 我之前都唔信仲有白警存在。。
但係上次我個fd話出去發夢爭啲俾狗咬 係佢個白警同事放走左佢

必需要推，唔黃都黃咗，呢刻係話俾班狗知，狗隊唔係全部都係狗，唔好以為無方法破解。

你真係唔識

屌 唔記得加密 sor

咪撚智障啦 傳出去對事完全無幫助 減仇恨？

Agger
前線警員全部黃底

Quote 你老母咩傻閪
你就真係唔識啦
繼續用呢個post打飛機啦如果你班傻閪覺得咁有用既話

on99 做咩講出黎

又來豬隊友？

人愈小
糧食水不變
愈大機會留守耐啲
班狗要考慮好多嘢
武器上要攻一定攻得入
咁點解仲未攻入去？
班popo整體承受嘅唔同壓力比留守嘅人多
當你拖到紅隧popo同消防搜證完
再緊急維修好再開通返隧道
你估班狗仲會唔會圍poly?
班狗仲會唔會塞住條紅隧？
唔係點解要玩咁多心理戰 派唔同人去勸降
一句到尾
入面如果夠食物同水
意志堅定應該留守到最尾
你方班popo會拎實彈槍攻入去咩

唔該del po

［民意調查］光復香港，時代革命！

係天台上面犯乜撚野法？
收皮啦警甴

屌你，未爆出黎喇😌

(行動post) 1121 元朗恐襲第四個月

真係唔好再系朽弓炎嶵屎灶妤丷;佃涼句李李李李李李李李李李李李李李李李李李李李李李李李李

你講緊豬肉基個曾孫?

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

除非有嚴重紀律問題被大學紀律委員會開會正式開除校籍，否則已交了學費的正常學生有權留在學校。因為大學已收了學生的學費，所以就算校長亦無權趕學生走。

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住尖東商廈/酒店/商場嘅人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。不要冒險出逃！

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由話係無辜，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。身處理大的校外人員萬一被捕時可辯解話昨天入去理大搵朋友但無辜被困。

屌，乜撚都擺上嚟講，樓主係咪膠㗎
果幾個白手足比人篤灰出嚟一定係樓主錯

係咪好嘅開始？

救自己人呀嗎

陶輝指揮果批手下完全好人黎
星期日仲問我地洗唔洗食麥當當

點都有啲白警嘅 唔係邊個比料老豆搵仔

無論真假都係要屌...
真: 唔好講出黎啦豬隊友，講出黎有咩用? 人地會比你害死。
假: 收聲啦死黑警! 想洗白?

屌你，靜啲啦

靜靜地得唔得...唔好再篤振美灰

警察都有好人 係啲恐怖分子要搞港獨搞埋警察搞埋市民姐

Sas ar

班警察唔係真黃，要俾錢㗎。

無左果幾位白手足，我地邊會次次都走得甩
樓主你責無旁貸呀，出嚟受罰啦

原來真係有白警架
唔怪得咁多人走到

你咪一樣咁戇鳩 打和super

你講出黎做咩

樓主警告你唔好諗住借啲以扮晒嘢出po洗白啲黑警，呢個世界無白警。

屌你揚出嚟把撚咩

乜野牙我fd話星期一見到盧偉聰鄧炳強帶隊救老豆揾仔

de啦。篤夠灰未啊
咁搞法又少條路走，對唔對的住手足啊？

樓主想我哋同警察和好

真係人蠢冇藥醫 知咪算 仲要開post講 不如開埋記招啦

屌緊係有啦，仲咁大聲。
d藍親戚成日話拉又拉咁多，告就告咁少。
咪就因為有d警察係黃絲，幫手毀滅證據，告唔入。
同埋有d警察為賺OT錢，咪拉完就放。
仲有D警察收外國勢力錢做25。
如果唔係點玩到咁多個月。

咩叫靜靜地贏呀

靜靜地...

[選情告急] 有人急聘選舉投票站保安員 ！！

證據呢？冇既話我唔會信

Keep silent. Be considerate to those who are not as lucky as you

洗乜開po 靜靜地贏唔得嘅？

唔好咁揚 白警好危險

屌你老母低調d

不嬲都話有白警，係連登仔話無
佢地話一直唔公開出聲係驚俾人篤

屌
靜少少得唔得
Del po la

連仔快啲del post ！！！
啲白警呢次畀你害死啦

拉

假撚到

屌咪篤灰啦係咪on9 拉

屌你咩，收埋唔得嘅害死白警手足喇

白警一哥已經計劃推翻林奠政府，成立軍政府！

收聲啦

我信你，但唔好再爆

出post做乜鳩？

屌依d tg group講咪算

咪傻，如果唔係邊得嚟咁多料畀老豆搵仔

拉 on9

竟然有白警
好感動呀 唔好推啦

你唔好講
我有個frd之前俾狗咬
個白警係暗角偷偷放佢走
呢啲真係買少見少

好彩有白警放走幾個

屌你
咪撚開po啦

屌
靜少少得唔得

facebook行動 ＋ 區選前幫黃藍經濟圈收料

假

識幾個警察fd 開始影低伙記d罪証等篤灰用

唔洗旨意幫黑警洗白

乜料 del post la

謝sir為左我地手足做左好多野
佢同我fd講佢之後會去美國
話江sir可以幫到佢地走

多謝白警！mon po狗咪試吓搵佢地出黎呀笨

你係咪覺得自己好撚醒？屌你老母臭西

唔好推啦

唔信
不過都希望係真

靜靜地贏唔得既？？？

其實全部警察都係好人,佢地想訓練香港人去對付中共,用心良苦

做乜踢爆

靜靜地贏啦屌
不過既然你公開咗
我支持白警

白警帶左幾套衫比我同幾fd換著哂綠色防暴一隊咁行岀去

Del、 快

痴線喇 邊會有呢啲野

唔好講咁大聲

黑警唔會被自殺嗎

成班小學雞

唔L信

又冇撚曬啲行動post喇屌！
聽日5點 有早冇遲

又放風
下次邊度仲搵到警察幫

你好撚醒呀，識得用[member]講，d monpo9肯撚定睇唔到啦。豬dum兜

豬隊友，出少句聲啦

Del post la

Push

沒有最on9既人

白警要表揚

新聞報左訪問個黃警，要俾錢訂閱先睇到

樓主冇腦

Delete

防暴手足忍辱負重呀～

屌你 無人想知你frd點走啊

係有 但唔多囉。。。

你哋睇清楚呢條所謂你哋既兄弟扑街仔 你哋班兄弟一講啲唔啱佢哋聽既説話就恐赫警告你 唔好再比呢啲港獨恐怖分子再洗腦 佢哋背後有大鱷撐腰 要搞亂香港經濟呀！佢哋已經害死好多年輕人同香港人 醒吊吊同佢哋割席啦！

真？

證明唔係鳩拉 多謝還警察清白

唔好諗住幫曱甴洗底呀
你點幫手足都一樣係曱甴

Admin del咗佢啦

我聽講有一個比較高

連登仔係白痴？

協助逃犯？？拉鳩埋冇咗份工去做運輸呀？

靜啲好冇？

拉
靜靜地贏唔得嘅

一早說了不是全黑的

請不要一概而論

3個都on9

低調啦屌哂你地

同你個名一樣

我就知道香港仲有白警

靜.gif

開po條友唔係鬼就係弱智

shut up

人如奇名

咁你講出黎把撚咩屌

多謝篤灰

多謝白警，有機會香港人會報答你

咁搞落去精神分裂都似

唔好出賣白衫手足

THEN STOP FUCKING POSTING YOU IDIOT

根本on9

做呢d野係為咗你同佢講多謝咩？要多謝，當事人都多謝咗喇

屌 靜啦
唔好推

屌 咪咪講出來 拉

喂屌你老母又玩膠呀

送補給入理大仲實際

我兩個frd都係！
我愛警察叔叔

想洗白？ 鳩信

好似係飛虎入去救佢地走

你on9唔喺扮。。。

講左好多次唔好篤灰
安全都變唔安全

你個名就係我想同你講嘅嘢

屌你 想害撚死白警咩

又公開 屌

靜靜地啦

屌 靜靜地唔得嘅

低調啦

識人已經話被捕，結果有白警趁黑警唔為意，叫佢地快啲走。

你最on9

屌你篤灰，累死黃絲警

樓主9up 無證無據講大話！

其實一直都係靠啲黃底朋友幫我 我先次次可以成功走到

咪推啦屌你

仲有白警？

被老解帶走

靜啦屌

黃警手足

Del po啦
我都試過撞過佢地 但唔好打開口牌

噓

Yes, sir!

走啦樓主，我地唔想搞大件事去

白警祝你地重見天日
警隊解散之後你地都係新警隊高層

Del la

其實係真都唔出奇，好多前線已經好唔妥d白衫指揮官膠層

Tui

屌7樓啲人真係當黑警on9

静静地贏唔得既

好似係ptu 唔知咩 4team

真 但唔該唔好爆啦
尋日仲有人擺埋證fc, 揾唔番圖

謝sir果日特登渣車入黎做家長

你真係on9 有時真係想幫呢場運動加個智商下限

五芒草緊？

樓主，del post啦！通左天會被跳樓架!

拉, 係唔係唔記得熊仔頭事件

靜靜地贏得唔得

Fake News
拉

所有黑警必須死 善用不推文回覆

靜靜地多謝咪算...下次人地點救你？

柒唔柒啲呀

屌你靜啲啦！

柒左，宜家比巴打們任屌緊

嗰次我都差D 比狗咬係另一隻叫我走唔好番轉頭先冇事好似係

你班垃圾想救人嘅可唔可以唔好推同del po
白痴真係會累死人嫁
係咪想連個幾個所淨無幾嘅白警都畀人滅埋口
不過咁
mon po警入面都會因為咁而有白色恐怖

靜靜雞，當你免費雞

真係唔識嫁喎⋯⋯係入班狗都做野 黃都扮藍啦 一陣比人排斥呀係黃就唔撚好做

一定係啦！點會咁易走到幾百人！
白警開路，大家都知！

係，我都見到。佢天真到以為帶口罩就認唔到

靜靜地贏得唔得

你po左出黎已經死得

害𠃊死手足，不過多謝阿sir帶走我個FD，清算曰到我帶返你走

屌
咪嘈啦

x2
有都私底下啦。一上咗嚟啲鳩sir之類就會查到嘞

求下你地靜靜雞得唔得

我同意既 不過都用下腦諗下個post

我fd係防暴
佢話其實遊繩嗰日一早有白警見到
但佢掉頭走左

係咪有手繩？

咪話咗靜靜地贏

唔該保護佢地 唔好咁揚

你呢招高呀，等d狗以為無白警，唔捉鬼，從而救多啲手足

DNLM, 任務中斷

不推文回覆

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

呢班廢膠
可唔可以靜小小講真唔好出黎害人
非要全世界知道救到人
以後講會少一條毛定係點？

靜靜雞贏唔得既？

呢d野咪開post講啦

靜靜地贏唔撚得既

我都聽到有幾批人咁樣走

我上次都撞到個白警，放走左

其實仲有黃警 大家唔好灰心

個個都以為比其他人醒-.-

叫左你唔好講出黎

廢話，唔係點解咁多圖流出

放人遊繩坐電單車走既無警時分就係咁岩黃警做

屌 ，請靜靜地贏
不過多謝白警救香港市民

低調

原來真係有白警🙊
btw 靜靜地贏唔得既🤬🤬🤬

有冇諗過講晒出黎對啲白狗好危險

林浩朗為香港警察的一份子。據讀者資料，他就讀中學時曾經拍攝自慰影片並傳送予女同學，及儲存女同學的走光及私影相片，又喜愛搶其他人的女朋友。

廣傳！！！有暴徒誣蔑正義凜然的林sir拍攝自慰影片！人神共憤！！

我觀瑪同學就唔好彩，琴晚被捕，可能控暴動😣🤒

而且教埋你呢啲字都唔識打嘅5p仔出嚟

可唔可以靜靜咁贏姐

on9 , 真就唔會開post啦

假又根本冇人會信， 都唔知你開post 做乜9

都話有白警，唔係老豆揾仔啲料邊到嚟

樓主Del post 吖！

多謝！

咁樣開po 咩白警都無啦

Del post la
唔係害死白警

屌你
做咩爆響口
係咪想班手足出事

P 牌仔係型d 既

屌你老母 靜啦 拉

咁又點 你地永遠都黑警黑警架啦

靜d拉屌你！

Push 冇事就好

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下

逃學威龍2？

無人想知呀

Del po

多謝警察多謝警察多謝多謝多謝

唔好忘記有一班活系水深火熱既手足 手足唔係condom！！！

Del post la樓主

邊得黎咁多白警 我就唔信我相信無連登仔信既

你話你發緊夢個時姐係唔係？

建議你快d去台灣

可能好快有右搵呢d白警出黎

怕你危險

你做乜鳩啊
咁仲點救人

黎明行動

你地班撚樣係咪唔識不推文回覆

屌你 黃撚曬啦而家

平安就好啦

仲要下次

好感動
多謝阿sir madam

前線始終有放催淚彈 上過去捉人 但係係幫我地就得啦

唔好篤灰呀

我有個friend都係咁走到

大家唔好再推

累死白警

del post pls

點解可以唔撚用腦

你同喺公海講逃生路線有咩分別

夠喇夠喇唔好推

真係唔好推

多謝白警

文宣

快撚d del post la

幫推

其實我都親眼見話有狗靜雞雞放人走...
睇到我地喊左出黎

成日開on9 po好好玩咩 叫班爆人逃生路線嘅收聲先啦

前線狗有黃? On9

近排係多左好多白警

利申：識人

咁熟既，我都聽到類近既野喎

咪撚吹啦！防外司法公正，工都無埋仲要坐監，我先唔信有警會咁夠薑

靜靜地……
拉

有幾多人比人殺 送中 比人姦啊
仲開呢咁嘅派膠分化post好撚好玩？

屌你 仆街啦 唔撚等件事完先講

唔篤灰啊

白警好人一世平安
黑警死全家

唉 咪再講啦 又搞到黃曬...

聽日繼續黎明行動啊！！！

簡直

喂，唔好講呀，如果佢地比同事發現左，會好大獲ga！

del post pls!

講出嚟會害死白警（如果有既話）
唔好諗住幫狗洗白，無一個係無辜既

若真白警，呢d不能證明的所謂恩德係化解唔到警民仇恨，只有721831或陳彥霖的實證，才會令人相信有白警的存在。現時市民係感到黑警的惡行得不到應有的制栽，這股怨念不能宣洩，抗爭便永遠存在。

屌你老母靜靜地贏唔撚得嫁咩！

呀蛇想洗白自己？

有幾多人比人殺 送中 比人姦？

雖然佢已經好柒，但原來最柒係你

收到風個白警比班黑打到豬咁

i don't believe you, and i also don't need proof.

唉 多多白警都救唔到啦咁
你唔好講咁多 比佢地內部起底
我驚佢地有危險

屠龍已經有個list
保白警同佢一家安全

信你條毛on9

揚左啦，plan b 啦

我個friend 個妹都靠佢地，係block z 同main campus 之間條路，經殯儀館方向走咗

靜

理科人入來一齊KO陳肇始同黃錦星兩條契弟！

信?

屌你咩
又黃左，下一批手足真係多得你

樓主爆d 白警出黎 居心何在

push

屌你重講出黎 叫連仔de po la

有白警都係好事來
希望你講的係真

好心就開少d膠post
你地真係當d狗弱智架咩

多謝白警！！！相信警隊之中一定好多白警的！！！！！！！！！！謝謝

咪撚講啦吊 靜靜贏唔得？

搵人post 露點圖啦屌

呢個post好鬼.....擺明係洗底post，點解咁都上熱門？醒下啦！真係有咁多白警，香港會搞成今日咁？成班豬兜！

NO PUSH OK?

香港警察都係香港人 有d香港警察我相信係白警
用武力嘅不排除係大陸公安或者武警扮香港警察

唔好做咁多不切實際既野啦屌你地老母

多謝警察?

對得起所有逝去之義士嗎？

對得起所有因為黑警殘暴手段而受傷或殘廢的義士嗎？

五個多月來黑警所作所為歷歷在目！

你還要多謝嗎？

屌你老母講九萬幾次唔好講出嚟!

下次唔好喇

嚴正要求連仔Del Post 救手足

江湖傳聞
有班人走果陣

防暴
只係望住/大聲屌班示威者

但佢地無上前追

可能係想看下你地點走

拉啦屌

試下低調

亞洲最優秀警隊]執勤時食煙

麻煩大家幫手推，推到俾記者睇到

好心唔好講出嚟篤灰

靜靜地唔得嘅on9

癲 做咩督灰啊 咪再推

累死我地個臥底啦屌你

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

我都識人係咁走😂😂

點可以爆咗出黎

黃警一定有
但都係會x全家咁解

絕不原諒
想試水溫
冇撚得傾
殺咁多放少少就想甩身？
咁撚荀
除非香港人傻架喇
血債血償

連仔Del post救人！！！
成日咩都係公海講真係無安全意識架喎

其實到而家都有警察仲有show number架，跟足程序做野

好波

。。。。。

原來係真

咪嘈啦你
豬隊友

話撚左唔會原諒
已負皮

其實呢,救市民唔係警察要做的事咩?郵差送左信洗唔洗慶祝?

Hi sir

不怕神一般的對手，只怕豬一般的隊友
Del post la

不要推

我都聽聞過 估唔到係真

如果係 好人一世平安

屌鳩樓主on9既人
你地無資格
因為你地重推緊post
唔該 我要做依個post最後一個on9仔
咪撚同我爭

此post已完